琴晚330入tsla 一陣380放

Day trade又執

貼倉啦 咪又係9up

20股唔洗貼啦

幾時380？

就到

屌你老母

琴晚口爆完你老母 一陣中出埋

Mola Mola

利申, 冇貨